[幻影］雲加歐聯抽好簽 哥狗天下第一笑話 麻友架純是女神

泥ching收手啦

麻油雞?

小妹要收咩手

屌你老母臭閪咩
垃圾係到r存在感
咁撚得閒就返多份pt賺錢醫你老母啲花柳啦
你老母做雞湊大你好撚辛苦嫁

又燈

青頭肥仔

我屌你老母牙

麻友係雞